[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #74

反你老母cup啦SKT狗

FW成隊快撚d摺埋啦

唔敢反閪了

Ahq！

反觀

AHQ

小花殺手

海洋之燈

係咪AHQ史上第一次嬴SKT

S5果陣記得迫到好緊但最後都係比人反CUP

FW會點諗 風水輪流轉

仲有邊個話我西廢？

今年SKT出花生真係唔勁應該入唔到決賽

海洋之燈!!!!!!!

fuker真係好柒

嘩屌 台服1200點我仲未入
會送skin罐

真。抗韓英雄

抵啦 諗住玩kass報仇

世界冠軍

MVP 老山

閪門又然

今場ahq上哂身咁

\AHQ/\AHQ/\AHQ/

呢場真係好正

留名睇找數

海神

faker 對閪 邊個單殺邊個就要輸gane

呢隊咪就係LCK比人屌打好幾場既SKT囉
花生

海神
EDG今次真係出唔到線了

有咩爽得過閃電狗冇得再拎韓國殺手打飛機

ahq呢啲咪值得尊重囉 fw解散啦重要拖埋tsm落手

msi easyhoon azir 果次

花生真係好有禮貌，握手果陣成隊得佢會點埋頭

計算之內

AN狀態好到

永續西門
skt = tsm , d strategy

FW好唔好意思

大家提議下海洋之燈做乜好
我建議佢改名做海洋之燈

閪飛斯一出

我閪再來一年

老山

我射曬啦

出曬水

豬女真係好嘔心
見到都想嘔

呢隊SKT同TSM有分別

SKT 唔想SEMI FINAL 打LZ 咁樣放

老山係咪食左藥

西贏！

閪

ahq，咁勁嘅

AHQ唔同你拖 有elder dragon有baron係面前都唔要
直接斬你base

好撚勁完全冇拖泥帶水

係ahq出左海洋之燈

SKT由季後賽決賽開始狀態冇好過

屌唔係講笑我真係打冷震 好撚熱血

除左lck, 其他1st seed

海洋之心 連skt都燈到

KT表示唔係淨係我比ahq吊打

Skt前期俾癲狗過得太舒服

c9>ahq>skt>edg????

海洋之燈收聲啦好心

閪
真係要到丁一丁

老山好勁 前期 無比人反野 仲要高花生 2LV..

lck team個態其實有d似s4

反你老母咩
以為隊隊係edg

C9同EDG可以返屋企了

FW 真係笑話黎

閪門又然
faker:

有超級兵

次名出線有機會8強打lz啦

今場MVP 海洋之燈

岩啦ahq咪比edg出線

就算ahq出唔到線都已經交足哂功課

收貨

faker 耳仔都紅晒

上次話切都未找

你跳樓嗎?

TSM自己廢又瀨落電狗到

不嬲花生都好鬼nice

今場SKT好似不在狀態, 冇計啦....

呢條友係咪痴線架

頂 好正 ahq今場打得好好 隻sej壓住對面黎打
如果seven同bjerg有呢場jg,mid一半既pressure, 已經出到線了

SKT:海洋之心我屌你老母，屌兩次啊

有冇人講解下點解隻kog出omen

我西好波呀

最慘係chawy
成場唔係westdoor carry
但係已經唔會再出佢了

huni 成場做過D 咩
早中期慎開大落去，huni 連TP 落去都試下都唔做

C9 edg大9鑊

話FAKER雷個啲出黎啦

今場老山做得好足

FW上左ahq身

AHQ贏EDG SKT已經夠打幾年J

有機會燈到sky 收皮
今場 花生 屎到

Btw 閪fizz 一定比人ban 了

same

你場場咁燈有態都無態啦

faker又黑面 又被隊友雷(好似係)

我想佢試下燈到skt今日全輸

好熱血

海洋之心真係痴線

好感動 見到山哥同小AN進步禁大

ad唔會insec大

怎樣才算打贏skt

ahq贏左
又可以比台狗吹奏韓國殺手

見到ahq咁 完全唔明點解lms會打親fw都輸

小器faker黎啦

對上一次對SKT end 唔到game
今次癲狗咁追著黎打

冇
兩隊都想玩後期前期就比人打爆

可唔可以講下黎緊
一個月內股市走勢
一定會賜酒

想問下SKT 4場係咪都逆風

Faker:屌你老母砌橋算

果斷

找數啦

放水炸 我地SKT會輸咩

韓國殺手
KT, SKT都唔係我對手

今場係唔係AHQ創隊歷黎打得最好一場 D連動決策完全超曬水準

一打大賽 山爺同安爺先出手

AHQ最好係唔拖game
Fw就最鍾意拖到輸

佢夠傷，只要唔死就贏

台狗又精浸

屌你，開場之前唔見你咁講
咪住先，你上次切咗未？

花生玩坦成個傻仔咁

呢個好笑

好想睇bang離開SKT根本小花

in ahq we trust !
AHQ 信我三把！！！
westdaddy!!!

找數呀海洋,屌你老母

Huni zone out同khan比 輸幾多條街

海洋之心巴打有冇心水

好彩今場冇買

原本諗住收息

C9雙殺ahq同edg就得啦 edg打爆ahq同個仔一齊出局啦屌

skt今年

老山今場世界級

Ahq jg
Tsm jg

可唔可以比43個六合彩no 比我

輸=冇態
贏=faker 勁

花生仔夢遊 huni農足全場

可能怕比人秒
kog唔死團戰基本贏

今場HUNI無咩野
最大問題係KASS呢個PICK同埋花生成場遊魂

BANG 10K輸出呀 想笑死人咩

台狗又有得打J
不過最開心係EDG壓力仲大

lz:

我地都未出blank同bengi

最後開ELDER逼戰再一波完GAME係勁既

Fucker嬲撚到震 師奶同依啲豬死梗

bang今年咪又係鳩

但照計唔係kass威脅大啲咩

想SKT輸冇問題但幫台狗打飛機係咩回事

KOG有果2,3件裝就夠傷 佢打血%魔傷 唔洗再出攻裝

AN唔係講笑 有波0反避左varus招R 距離勁短
真心好撚勁個下

操作 都 判斷 都好好既一場

ahqahq

AHQ贏到就算你班人日日屌台仔我都好開心

真，呢個要讚

晏左睇 ahq然左?

老山今場打得好 完全屌壓花生

今朝係咪有人叫tsm買peanut

襯skt未變完全體 要屌住黎門

edg 同c9要打raging 嘅skt

yes 廢到

今場原來係Bang 雷

我一個先知

之前就知道上CHAWY根本沒屁用

有西門的AHQ指揮

隊友才敢打

CHAWY很可惜

你可以板凳坐好坐滿了

因為實力差距就是擺在那

88

C9,EDG同我贏撚左閪既AHQ佢

全攻huni 唔出都有機比佢打殘再比kass 入場一波殺死

Chawy可以收皮 唔洗再上場

前排比對面坦 佢切人地坦一定快過對面
佢唔死 團戰一定贏

Seven 睇下呢啲先係豬女

台仔贏= -6
輸=垃圾
反還反啲人亂黎

肥西成場留係上路

小花今場又比上路肥西雷喇

faker都好高dam

Pray=Uzi >> Bang

mountain 話抱住熱身心態打

喂 你啊 收皮啦

我意思係Bang先係小花呀,
根本係SKT拎KDA ADC

其實都唔一定要用beta英， huni 用番rumble peanut用番 lee sin renger 個d進攻性強d GE英仲好 好似琴日Fw咁放手一博

tp落去有咩用?

下場邊隊贏

好難想像花生會點樣比faker指住來屌

下理場會出抽V

呢個版根本必出既AD
老鼠 炮娘 大口狗
玩法洛士真係同自殺一撚樣

下場逆命

燈神哩家野真係唔到你唔信

PRAY>~UZI>BANG

SKT再唔出救援 會唔會連小組都危

Skt要係lck除名啦
輸俾ahq

認真，ahq win 係爽既 ，但skt有試陣味，而上路打野都似遊魂（而且faker 用kass 明玩野啦

PRAY:

西門隻飛斯 咁耐冇用 一用就贏
AHQ 不放手 直到夢想到手

我地FAKER又比隊友雷

陣間閪比人ban飛斯
Ahq又要打少個

再下埸刧

又黎法洛士垃圾論

呢場ahq打到唔似ahq 竟然唔會拖game

以後比賽冇佢份

上次有人話法洛士後期識企位好撚勁架

今場仲話有飛斯pick
下場打C9同EDG仲有咩英俾閪玩?
定佢地之後兩場出chawy

海洋之燈唔好燈c9 ok?

海洋之心話俾我知下場邊隊贏？

其實SKT今季真係麻麻地

關ad咩事，中路jg比人壓住打

有鬼壓力咩
支那人去晒J RNG啦

fizz都唔係岩岩個場既重點

Pray?

台仔勁high

傷害夠哂 sup盾仲有加45ad 出omen 頂j4一套傷害

其實佢真係唔夾SKT

kkOma今晚係咪可以屌好多屎眼

咪撚睇過pray玩?
今屆先做完歷史上最高平均輸出紀錄

輸之前又唔見咁講

睇到PTT幫閪打飛機睇到燥

Bang以為自己係pray咩

睇黎今年LZ輕鬆贏

咁又係 係豬女勁

high都唔比咁惡

今場贏係夠果斷
換轉fw又食巴龍又elder 跟住推一座塔
後期鳩流流再throw

訪問我地西爸

Pray

法洛士係隊友唔知做緊乜柒既情況下真係好難carry

主要係skt太小器之後兩場會落奶力打

羸左唔打飛機 輸撚左又要被你地笑

玩法落士唔係問題
但你前期竟然壓唔到KOG先係問題
加上花生又係鳩

但係想C 9 同 Skt出線 c9 sneaky 打左咁多年都仲算世界頂尖ad，c9都入唔到，na就gg

明顯贏豬女啦 一坦五 過幾秒又full hp
酒桶肥唔起 隻狗輕鬆屌殺

佢地冇人想edg 出線
因為內戰最強打番we rng 落黎

幾個POST前講佐實唔夠LZ打
係D盲粉話BO5又會唔同

ahq又可以永續

Pary點解用會贏既？

其實法洛士真係唔勁 拖到好後期係比唔上其他AD

ahq: 冇放力落去打skt, 剩係打算打c9

本身想報仇
依家俾人撚狗,唔嬲就假

今場根本係花生鳩
花生下年應該唔會係SKT架喇

鬼叫佢地係台狗

會戰手短
輸出空間比其餘三隻差太多
法洛士同其他三隻比真係比下去

你睇下PRAY個隻再睇下BANG個隻先啦

C9有個幾靚仔

花生真係好撚廢

西門:打SKT 是但啦 輸又好嬴又好

隊友知要做乜囉屌你係咪唔識中文定無睇場game

今日有機成隊33

用caitlyn都好過佢

家下訪問都講呢場係「復仇」戰，雙方溝通過

係咪有人準備派錢

呢場老山MVP啦
勁到PK

chawy又要含含撚

PRAY都CARRY到啦
根本係user問題

人地話係英問題但pary可以玩到團戰屌打小炮

C9 加油...

monkaS

激嬲SKT
C9同EDG死定了

我唔講skt邊個troll緊
但係就咁睇ahq今場真係好撚果斷
之前睇佢地成日都係到同人磨,唔知磨乜.
哇..今場d決定果斷到嚇左跳.
老山兩次衝塔大lulu,
唔等啦,直接打遠古龍引你打,打完再直爆

反觀某F,岩岩場會戰嬴左一撚定食晒兩條龍再同人磨之後比人反cup

其實我西應該都放開打了，點知有意外收穫

smoothie

我想睇ahq c9 4:2 skt 3:3 edg 0:6

呢場老山同小安勁fit

團戰有兩次西門放魚其賽放得好好，雖然感覺無乜點做野

我上次都係咁講 但被人屌係AD唔識企位姐
睇下PRAY

但次次舉例都係PRAY

PRAY係全世界最強AD LZ係全世界最強戰隊

即係講經

用varus比人壓到塔低,真係廢到
一打團戰淨係秒閃0輸出 D企位

Faker個樣應該屌緊peanut 花生世界賽就咁完

西門今版都仲敢出fizz真係抵贏

可憐chawy 唔洗出場

找數呀,屌你老母

中路比人壓住打?
HUNI換血狂換輸比ZIV唔講
花生成場遊街唔洗講啦
下路拎隻前中期角都壓唔到對面
仲要個輸出低到仆街

海洋之心上上水

等緊你心水

認真

話唔定今日係SKT連輸3場

打強隊真係得番鬥惡呢個方法

玩營運跟本唔會夠SKT黎

Skt 會唔會小組出局

哦姐係你個ad比唔上pray啦,關隻英事？

呢場其實係faker話要挑戰westdoor隻fizz 所以先咁pick

冇諗過贏就冇咁大壓力
好似琴日fw 對tsm 咁

已經講到連bang都係垃圾

SKT狗話BANG勁過PRAY丫嘛

Edg 0:6 skt點3:3

海洋之心同我出黎

想知inven又會點樣屌SKT

打依d豬了

快樂士到底wc有冇贏過

EDG老闆:反正AHQ都係我俾錢 有撚所謂咩

即係一個50分選手加隻30分既英都有80分水準
但40分選手有40分AD唔用要揀黎柒咪可惜囉

比fizz限制太多啦 一招大技過黎
你唔交閃現等byebye
你用凱特林都係死
除左炮娘有位移

今場成隊都好狀態
SUP保得好勁
AD次次團戰都滿血

Fucker 上場都贏啦

海底之心燈到skt出局ok?

全線輸啱啱老山10lv花生先8lv

唔會掛 3-0都要出局應該要破紀錄

贏左SKT打下飛機都唔比

未必既，有NA WEEK 2照住

咁又唔同LZ 打D垃圾隊無比較性
但bang varus塔lulu 壓唔過kog真係第一次見

出法洛士唔係問題
係前期完全壓唔到隻狗就好有問題

依啲豬係咪已經完全冇機會

永續西門

海神係咪燈力勁過藍神?

佢地兩個人有冇試過同一時間燈同一樣野

支持EDG做低C9
幫佢1-10 or 1-11

本身諗住一定係SKT贏無癮無睇
見ahq贏即刻追番黎睇

係，同埋daddy輸少左兵
但都係穩定輸

俾人開心下都唔得咩

SKT個態差到
上野

比人打爆咪認囉
賴乜撚嘢varus廢

人地PICK隻慎黎夾飛斯打鳩你
你隻上路又打唔爆隻慎
龍珠明明教你點撚樣打爆上路慎

s5 c9 3-0都出局啦

認同臭雞

講真今場ahq打得唔錯，希望keep到個勢。

Skt 一定會認真的，可能要出blank了

c9頂撚住

NA傳統 輸比外卡
所以今場EDG贏硬

EDG輸埋呢場收皮架喇
海神快D燈EDG贏啦

一輸c9即死

我有冇花 ahq屌打skt

連主持都恭喜閪做左爸爸

肥西撚識杰西咩

想睇EDG 0-6多D

ahq 汁到死雞
下場出blank 了
by skt fans

呢隊SKT同RNG打BO5最小要打5場

咁今場真係輸Varus手短喎

Lz開頭輸經濟wo 禁住lz打左30分鐘都叫垃圾

SKT上野出事
AHQ咁岩上野比較勁

好撚肉酸，乜都賴

C9 出到線 做乜都得

ahq：計劃通り

EDG再輸俾C9真係可以番屋企

差唔多

之後區域選拔跟藍神執左唔小

所以麻煩海洋巴打上上水

根本bang今年狀態跌左
話係varus廢
廢到歷史最高平均輸出紀錄係一星期前既varus做出黎

識
係玩得廢少少

我想睇兩個各撐一隊邊個勁啲 但心哥連skt都燈得贏真係受小弟一拜

in依啲豬we trust

西門係同一個位置放r逼走左法洛士要閃呢下

呢加輸任何一場都收皮啦

海神快D燈EDG贏呀

原來SKT冇得同LZ比 明了

台狗話隻英廢過西架唔關人事

1-5都夠柒啦
總之拉埋False hope落水

覺得今場輸好少已經勁 對線飛斯其實唔好打

老山勁? 得今場勁炸

中野吓話

SKT幾時肯出blank
Peanut完全無態

c9 下去

上次tsm 話切都冇輸得咁快
今場話咩都得轉頭即輸

edg 88

打AHQ BAN FIZZ同豬女應該無死

花生去tsm啦

佢次次都比豬女追住開大
次次都迫閃
企位問題

已經破唔到

就算C9全勝 WEEK 2 都係4-7

NA WEEK 2魔咒要S8先有機會破

今日scout會唔會再出nigga呢

[blue]C9上啊[/blue]

Welcome

閃完再揾豬女分隔戰場

今場勁夠啦 起碼可以吹返一年半載

一陣edg 1-5拖Skt落水就好笑

上次贏edg 酒桶

睇ahq同電狗心態真係完全唔同

一隊起碼肯搏下，另一隊不思進取慢性死亡

其實卡薩丁對線咪同飛斯差唔多
叫做手長dd咁多多

外卡>>>>NA是常識吧

找數呀,屌你老母 海洋之心

我想海洋之心撐c9....

今場想信下edg

C9對EDG第一場根本我廠正常發揮
同7SEVEN一樣扮工型JG

康sir同花生

Week 3

C9上啊

最後4隊都3/3就好笑

今年lck正垃圾 等睇我大lpl攞冠軍

人廢又賴英又賴meta

呢個真

之前佢都撐左
燈左架啦

Skt幫晒肥閪啦
又幫佢攞藍壓制ziv
結果佢壓唔到不特止
換血都輸埋

笑咗出聲

廠最多咪58同城

AHQ FOCUS C9

成日拎最高紀錄出黎打飛機有意思咩
睇一隻英係要睇平均表演

KOG同老鼠都係冇走佬技 但手又長爆發又勁
炮娘機動性更高一大段
法洛士係中上遊AD
但係有更好選舉我睇唔到要搶PICK佢既原因

JENSEN: 擔心WEEK 2 NA
我地打PLAYIN WEEK3來架

jensen：我地打緊week3

今日心哥有態

加賽都唔輸c9啦

老老實實 SKT咁既態打其他三隊SEED1未必贏到 今年可能八強止步

Jensen 幾搞笑

話佢地打緊Week 3, 唔怕week 2惡魔咒

我估會

week3 呢個幾好笑

全輸機會大好多

200 iq戰術

J神:because it is the third week to us, therefore we have nothing to worry about

海洋之燈 講下今埸心水

爆撃安比你地食左

今場到底係 幻神 利害定係 NA 2nd week 利害

NA LAST HOPE CLOUD9

上路應該要帶untara

真係值得台狗打飛機既呢場 5個都打得咁好

我都係

全世界得pary一個做到代表隻英都係廢而唔係其他ad廢

未必 1場代表唔到D咩

電狗個個都驚搏完之後笑佢送頭
唔敢開戰

海洋之燈 今次撐邊隊？

Ad唔撚睇輸出睇食左幾多傷咩傻鳩

C9 C9 C9

C9 NA LAST HOPE AS USUAL

屎鳩同IBOY個樣好似ET

係得D盲既先淨係睇到頭3場後期團戰贏

我覺得花生問題大d
完全唔知想點咁

帶隻仲撚廢

同tsm應該幾夾

蘭頓2招被動都可以減低互a既傷害
主動又可以當冰鎚用
edg都有出過 應該係佢地團練發掘出來

今年國內幻神好似全部都無好下場
g2 tsm fw edg?! skt?!

MSF果場我已經跟左海神
今場都一樣

老山主要佢開戰 開到咪勁囉 之前打EDG都係靠佢

你搞笑d

MLXG同IBOY先係兩大外星人

VARUS係廢但前期有優勢
而BANG打唔出,根本係BANG ON99

山哥勁

上路帶untara唔洗打lz了

海洋之燈支持edg thanks

scout再玩obama當c9贏

又走數? 你唔好撚咁撚樣啦,屌你老母

C9頂住！！！！

佢次次燈完之後要CD2,3日

SKT 撚係咩
playoff比人打到傻仔咁

下場應該換blank上啦掛

Varus個pick問題唔大
你想JG TOP MID係前面開戰自己後面做輸出
問題係你個JG都唔知做乜柒
Varus前期又做唔到明顯優勢, 贏幾隻兵真係無撚用
AHQ前期係中上開 花生條撚樣去又唔係唔去又唔係輸撚晒去到後面3保AD
加上閪既Fizz表現正常
你varus點打

隻豬女出攻裝

C9

之前我都覺得廢英 見到Pray玩到咁 我錯了

今場山哥打得最好

NA wewk3喇

而家可能未見到LZ就要講bye bye

Skt連續2年 seed2啦
幻咩野神ar

夠膽繼續出露西恩

會唔會出現
skt3-1
c9,ahq 2-2
edg2-3

我西又可以永續…

SKT一黎唔係夏季冠軍,二黎係聯賽連輸8場

下場出blank，然後一爆爆到底就好笑了

山哥順風係勁

記得前兩日有巴打話佢個樣好似老鼠仔 好得意

係喎 唔記得咗

屍狗上呀

哇 咪啊你

通常你要講下贏唔到就xxx 咁先得
咁樣edg 贏唔到

屌佢老母呢個真係痴撚線

要睇海洋之燈咩心水啦依家真係

0-6冇望

唔係掛

今日連登lolpost幾多人

記錯sor

kalista基本上係咪要ban?

花生知贏依場勝輸都 會出blank
特登輸比個殘局玩下blank

我廠加油 破蛋

我廠j4

其實我唔明點解連登咁多人唔鐘意Sneaky, 有睇開佢個台, 覺得佢個人幾好, 又搞笑

༼ つ ◕_◕ ༽つ C9 TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ

今場EDG屌打

又要輕鬆又想痴冠食屎啦花生

琴日兔仔附加賽2.6倍呀屌
冇信到海神
屌

道友黎既屌
咁就睇佢似一拳一個果D
點知佢打JG係最撚激進果件

TSM c9

EDG 已贏

邊夠你搞笑呀

想ahq 出線就要c9輸

琴日屌jayce廢啲人又係好笑

EDG
有Janna唔揀

唔會喇 edg打多場呀？

佢真LMS粉

c9唔可以輸 support c9撚爆edg

janna已贏一半

blank好穩喎

LPL GALIO+J4組合
RIP

留名又出OBAMA

edg 輸一場就可以收皮？

都係比LZ打爆

放janna

sneaky bb

又用加利奧同J4
但廠長同老鼠識鬼用咩

喂呀 明明想skt+c9出線

頭先先俾人屌點解要ban炮娘
有法洛士咪得
Skt攞炮娘肯定舒服好多

S5 C9 week 2 0-4

屌你老母海洋之心咪撚再燈

琴日康sir jayce
同日xiye隻jayce 成件事唔同哂

係

GRAVES JG

好似冇乜見過Scout玩Galio喎, 佢掂唔掂?

C9都玩返GRAVES
咁撚鍾意出花生就比佢PICK啦

呢個版本meta太岩lpl
又加里歐又j4又寇格魔
又係ad屈機版本

有燈神，你覺得EDG會輸？

有JANNA係咪贏咗一半

smoothie好靚仔

之前8連敗果陣咪又係唔撚理有冇出

fanatic 之路進階版

季賽果時出blank咪一樣爆，但可能EDG C9都冇咁既本事搞爆佢

c9送j4 galio

呢場edg贏左 c9 ahq

Smoothie真係好靚仔
利申非gay

中路同上路jayce唔同啦
仲要bj揀隻ryze都威脅唔到

仲唔快去外圍網入注

JAYCE個PICK我自己覺得OK
但TSM 最尾果個choice係用ryze而唔係rumble/trundle呢D TOP CHOICE就ON99

睇埋rookie個隻 poke到對面懷疑人生

skt下場一定會認真打

要癲狗好似頭先咁舒服先先得

放上路唔撚得

根本佢地唔係同一條路
打嘅英都唔同
拎嚟比真係有病

有冇可能喺世界賽完之前Kalista有得出場

史力奇要生性啊

場場都認真架啦

海洋之燈講下邊個贏好喎

又大大地隻

繼續nigger

iboy係小學生?

用炮娘仲輸得快
用法落士前期咁勁已經打唔嬴KOG
用炮娘輸得仲快

c9 graves當ez咁用

edg要羊了 因為無揀路西恩

加里歐目前全勝
Lpl用佢贏左3場 lz贏一場
Edg輸左真係返去食屎啦

差好遠, 放中支援好好多

上場skt點解會唔夾下路
Farm起左癲9

認真問 點解lulu會上左黎

女性角度表示認同

AHQ 我覺得最後都未必出到線
台仔剩係識打逆境波

一睇就知放水喇 我地SKT會輸咩

重以為真係出路西恩好期待

終於唔出LUCIAN

康sir

你要問下花生係到做咩

caitlyn

屌

WE 速推前期陣

Iboy真係好樣衰

EDG PICK CAIT搞到呢個陣後期唔夠勁
前期傷又唔夠高
中期更加係RJ

其實impact都唔差

大頭怪

edg三隻坦

三坦陣
EDG中期贏
C9後期贏

有tris唔揀揀隻cait?

edg後期會好垃圾

trist???

咁睇khan囉 差別仲大

但係cait屌打sneaky in lane

只計個人實力

Impact > Mouse
Contractz > CL
Jensen = Scout
Sneaky < iBoy
Smoothie = Meiko

咪玩

無kog 出Galio 樹人輸左啦 唔夠dmg

對面得單坦陣都還好既

係CAM GE角度睇佢真係好似

佢係大頭+方面+眼細
呢幾個元素加埋真係好撚核突

想學WE
22分打爆人地3路

女警呢版前中期大力
後期就g

想睇觀眾暴動 打柒EDG

agger

Edg op陣喎

impact風趣

c9 c9 c9

amazingj
MLXG
Xiaohu
iboy

sup揀邊個可以組個電競偶像團？

其實宜家係大AD時代 點會揀要下路劣線 或者揀隻下路有差距既AD

J4+GALIO最舒服既COMBO係J4EQ沖出去R人再+GALIO R
但係廠長唔會開戰,呢個神combo都唔會出到

你話SKT打AHQ唔認真呀？

咁嘅陣sneaky呢場會唔會收皮

Twitch chat 成日笑佢Alien

差十幾條街既差距

海洋之心真係好煩
燈完靜一陣又上返水繼續燈
數又唔撚找
肯撚定死毒撚要係網上搵番啲存在感

EDG 渣油

FBI

edg個comp king of engage

真係連edg加油都特別少人叫

4保一唔攞老鼠
Ban左？

s5 msi meiko連16都未夠
俾韓仔屌左好撚耐

微微一笑 分組既時候己經知咩事

有前無後陣

前期勁,中期都係垃圾,大後期手長勁
個成長太怪唔好用

唔睇好SCOUT拎galio

事實就係今場skt前中期要做嘅嘢完全無做到
輸都好正常啫 唔明有咩好賴
bp pick得d英就一定有佢嘅用處 輸咪就係player 做唔到要做嘅嘢or太多失誤
btw 可唔可以唔好再因為pray varus打得好而覺得varus唔廢
明明Varus 後期嘅缺點都好明顯
真係勁嘅唔係pray 係lz佢地可以cover曬varus嘅缺點
今場skt 嘅varus 邊個用都係0輸出啦 次次都比人zone out

yes

得faker想報仇

C9個陣pick 到禁...

C9生性呀
要睇edg 06

點解咁多人仲吹棒skt,SKT 變左質咁耐,廢左好多

今年點都係LZ拎冠軍,根本冇人隊夠佢地

冇燈, 真係咁勁, 我一定去屠狗會

I boy撚識用女警咩 古係mystic

pray講過 非韓戰隊中RNG、WE和AHQ最強
算唔算真係俾佢講中

禁多坦 大爆炸

graves至少好過ez...

現場好多人support 依d g

步NA隊後塵

Sneaky:what

靠隻垃圾iboy edg係咪唔想贏

Ahq真係番到去指住fw笑啦
起碼死亡組2-4

EDG好多女FAN

主場喎

點睇都係edg 雞啲

即係BANG廢過PRAY囉

Kog射坦爽呀
有Janna保唔會死

黎人大大力燈edg 燈到佢地0-6

j4+galio又點
我廠走佬最快
EDG永不團滅，都係bait鳩scout入架啦

前幾日都俾佢講中fnc會出線

其實ryze有咩勁

7.17好似都仲係冇咩人pick 淨係buff咗ap ratio就差咁遠？

EDG好似開演唱會咁喎

佢地都唔會用唔認真去兜
所以唔洗幫佢地搵藉口喇

其實我唔明點解會放Ryze俾Jensen, 佢Ryze係最勁嗰隻

緊係打過先咁講好似TSM咁咩年年最強

廠長唔係mlxg呢啲前期激進打法，拖後期玩完

ryze嘅用途係咩，睇左咁多場都唔明

咁我寧願佢1-5俾ahq上
咁會重好笑

係 多謝

即係skt既隊員廢過lz囉

如果連LPL最拿手既galio+j4 combo都輸既話
呢隊應該真係0:6

拎j4唔識打前期拎嚟無用

pray神睇透世事

睇bjerg用緊係唔明

所以責任落晒喺花生身上
贏又屌 輸又屌佢

係ahq偷場呢可能

再者, Ryze又counter Galio支援能力喎, EDG B/P on99咁

skt唔輸 莊家邊搵到食
lck world champ都有 而家搵定退休金 吾duck牙?
垃圾skt

笑撚左

法坦
大技rotation
清兵快

海中燈塔

Lz前期輸幾多你唔講？佢逆風都打到高輸出隻英真係咁廢？

好似真係唔覺有邊場好突出

岩 EDG正垃圾 多謝

ryze就算出d坦都可以高傷

見到d燈牌就覺得噁心

今場真心係
屌佢唔夾下路俾癲狗farm到爽

佢玩得差係事實
成場同Sven一樣

講到其他ad冇弱點咁
好既team comp咪就係cover其他位置既弱點囉
咁就話varus廢,都唔知乜鳩理論
仲要岩岩有個成功例子varus唔俾講

找數啦垃圾

edg仲係唔識搞
contractz死camp中路保jensen已經用左好耐

比番個花生smeb啦
有佢帶住花生 花生會勁 d

SCOUT 真係韓國間諜黎

如果海神仲係咁屌EDG BP垃圾既話
我相信EDG會出到線

人地老山豬女都用到李星咁
你揸酒桶反而龜

果幾場前期輸到咁 ryze無乜可能1打幾

啱啱Jensen洗兵嗰吓好正

的確係花生問題啊 成場都唔知係到做乜

海洋之心可唔可以祝我唔死一世窮

花生玩坦=KADSA玩坦

佢淨係識農兵 屌老母臭西 仲話na best mid 痴撚左線
幾多場人地中路走去gank 佢仲係到農

如果keep住打ahq嘅表現嘅話 skt打前中期做主題嘅team comp好明顯係廢過lz 仲要差好遠
利申 skt fanboy

點解要貼相

坐等impact一野咬死對面

等佢呢場燈得死C9先啦

前期LZ>RNG>SKT

huni有tp過？

我都覺

食隻青蛙都可以高潮

我覺得燈唔到,佢都唔係認真講

contractz

一個Q令全場高潮

邊使tp，次次團戰佢都有份死咁濟

下路塔

座下塔好慘

係你地on9先追嫁姐
呢d柒頭咪一樣起到尻up
佢理你都傻

打得好-個別例子唔計
打得差-隻英廢

咪咁啦,之前輸3場已經冇得嗌

花生要玩野區撞人1v1
玩坦遊到
上年嘅花生配khan應該j死人

我廠明明打mlxg都控得住
contractz反而唔係好控到

Contractz 係對方面前counter JG

contractz真係active過sven好多

內戰內行 外戰外行

搶到隻青蛙就wow哂咁口
比人搶返隻狼又靜哂

屌廠長真係好撚好笑,廢撚到HIHI

廠長9下9下..

有冇我西靚相？

前期LZ>RNG>>>>>>>>>>>>>>>>>>SKT
SKT輸好多隊 淨係A組 已經3隊前期都贏過SKT

毫無疑問ahq今場係贏豬女+飛斯哩個combo 前期捉到一波死撚硬

廠長義工

呢樣真

contactz 出名 counter jg, 之前NA regional finals 反到對面爆線

俾人接藍多謝哂

廠唔出綠打野刀?

呢d ryze就真堅喇

打攻

睇下，ryze招大可以咁用架，bj神

jensen進攻性好好多

BP唔錯 BAN左老鼠

Maple iq-200 r

Jensen Ryze勁過BJ神好多, 作為TSM fans都係咁話

EDG咪咁啦 比D主場威力啦屌

呀廠做野唔洗你教

Sneaky in lane LUL

impact cs 77>50

呀廠五次LPL冠軍

飛斯玩西門真係好勁

將成隊送出去死

C9傻左？咁都唔走

明知4件黎緊仲唔走

SNEAKY

5 man bottom lane 殺到係正常, 叫乜春???

有晒WARD仲唔走?

最後EDG AHQ 出線?

肥仔被人打到爆炸

想打波支援但慢左

??????? c9下路咁都唔走? 守塔做乜9

睇到都唔撚走

一起身見到AHQ嬴SKT
有冇人可以講下咩事

SCOUT行到去爆炸果果度已經有視野睇到架囉喎

頂住呀C9

na week 2真係唔洗睇
ahq同skt

NA week 3 原來勁過week 2

Skt小器到咁後兩場唔發癲

座塔淨返兩格 JG又唔係附近

C9 throw!!!

C9做乜9

c9做咩撚

真係好想台港澳可以打入8強 拜託頂住個ahq

c9

咪啊edg c9生性啊

C9 88

你地當海洋之燈流架?

陣間出撚硬blank 你覺得會好似第1場咁?

燈ed

NA

你指魔咒仲強?

搞咩呀, on9 ????????????

scout tp bait

點會DIVE樹人......

兩隻眼睇到仲走上前打 個tp又慢 na真係

擺明啦 鳩到咁

week3都冇用

你燈少陣咪得囉

屍狗

俾jg拎頭無用

BP放LPL最強既GALIO+J4 COMBO係咩玩法

等到week4終於出翻黎

Sneaky 戰犯

收左錢

而家輸1k姐, 唔好亂玩

C9係咪掛住TSM

j4紅重

week4回左國

係dive一個有galio嘅樹人
想還拖又帶唔夠人
三打二送頭

.@edg_esport set up the dive in bot lane and pick up the first two kills of the game! #Worlds2017

edg好心一早唔玩黑人⋯⋯

EDG好大鑊
今場唔贏一定入唔到出唔到線了

根本呢個combo除咗比fw用
其他隊用都會好撚勁

下路個下咁都唔走真係好鳩

WEEK 4姐係S8 WEEK1 岩唔岩

NA hahah

LULU個大

屌隻mouse輸40cs wtf呀真係好撚廢
MMD真係宇宙第一上單

嘩屌你廠長直播代打都有

stop it

海洋之心話C9贏
我就支持佢既

屌佢老味, 係咪NA次次week 2一定要咁on9???

c9個SMOOTHIE又幾靚仔

救對面

廠長竟然會gank..

唔講以為有傷 力王咁頂撚死佢

暫時賽前trash talk串柒柒嘅都冇好結果

impact vs mouse cs

直播代打
CLS

rj

頂到後期啦 佢地前期係勁

EDG又損人不利己....

啲人成日話Impact 回塘

C9就算輸都無tsm咁柒，起碼人地twitter寫野humble好多先

為中國既鐵血男兒加油

galio 15分鐘已經咁坦

clearlove7

J4 + Gailo combo 冇解

NA真係個笑話

EDG早期強姦陣好撚正

都係輸比外卡

廢廠前期係咁做野

屌佢老母搵人叫佢收聲啦好嘛

jensen支援好慢喎

暫時睇心哥真係黎緊料 edg大順風

impact回家啦
skt需要你

其實我唔知點解c9要咁pick
ryze都無咩野 graves.....比你打半分鐘隻galio都未必死

頭先邊個話cait無用

而家TEAM FIGHT選擇係唔係
先殺AD(如果一波殺到)->SUP(如果秒唔到AD就殺SUP)->>>>>OTHERS?

燈到廠長都gk

skt真係好撚醒
用咁既招數踢edg出局

我都唔明點解仲有人理佢，根本block左唔回佢佢就無癮

clearlove7 100% kill participation

屌用D屈機組合有galio 銅牌夠膽打啦

捱到40分鍾就唔夠蟲蟲打

海洋之心應該好憎na

不演了 不演了

點解琴日燈唔到SVEN做野

CAIT隻手好長

佢完全被人放生
輸CS 好撚正常
一開始 我廠淨係下路

其實今場Contractz點解要pick Graves?

Jensen遊完街啦 要carry啦

都唔係輸咁多下嘛

中後期就勁啦

因為你想佢地贏

放過c9啦

咁7既flash都叫

要頂到後期

J4. Galio 呢個組合真係好狗

講到好似contractz有幫impact咁

唔玩路西恩咪羊囉成隻豬咁

可能想玩雙射手

C9 bye

我點睇都覺得edg comp好d喎ching... 頭先個個話c9 好d

由s5到而家都放生上路

一陣edg好似fnc咁comeback就好笑

上路CS

MOUSE你幫佢打出優勢都冇用
不如放生
況且EDG都慣左放生上路打法
DEFT仲係度果陣已經咁做

我自己覺得EDG LAST PICK柒
PICK TRIST前中後都好過CAIT

廠仔出輸出裝

都唔出奇
edg又唔似我狼廢到咁

C9係想打後期 頂到後期就肯定夠打

點好似fnc
edg一定要贏晒
唔似fnc贏兩場就ok

A組會唔會4組都3-3

今場最後希望係Impact teamfight發揮

其實真係贏bp j4 gailo

想前期對線打爆KOG 唔留後期

都係既，pick埋trist就無破綻

60cs now

雖然唔鍾意支那隊，但睇左咁耐iboy係幾勁，包括輸個幾場

學WE玩前期爆塔

本身已經有2隻坦

唔撚驚 無限住上咩
咁樣打 好過soaz 樹人無限出去死啦

屌, 咁都斷到

呢下斷佢大靚呀

j4 牆 galio 飛真係nice combo

Scout cancel ryze r

有咩好笑 EDG連輸3場緊係笑佐先啦

WTF C9 AD

c9咁點頂到後期?

On9仔

呢埸係咪廢廠引退作

sneaky

其實edg early game 真係玩得好好

多謝SEANKY

Galio真係on9 champion

Sneaky 打咁耐先啱啱爆shield, on99

Clown9 sneaky

sneaky做乜撚野

Sneaky定Cody Sun

好似以前人馬加慎咁

on9 sneaky

ahq真係要生性佢老豆做哂野喇
唔好輸比c9喇

sneaky daddy

而家cait肥咗咪唔驚後期

SNEAKY ON99

NA week 2 真係笑話黎

聽講有人話佢勁

EDG係唔係以為C9=china9當左係強國隊打內戰咁打

有無海洋之燈合集

LPL J4+Galio真係唔講得笑

sneaky 翻去開台算啦

RYZE真係無鬼用 PICK親都輸咁濟

Galio win rate睇黎維持係100%

放加里奥比lpl=自殺

隻AD做乜撚
比條撚樣吹奏完好似唔撚識打咁

係唔係迫害NA 隊隊都跌晒watt

垃圾陣

Sneaky係得Xayar叫好少少

Sneaky?

cait前中勁過trist啦

na week2

今次係英文台燈
SKT C9出線

海神燈力無邊

我又賺多場

水土不服

時差

你咪再提人個名啦屌你
搞到佢成場ON99咁

na後期
bp唔需要考慮

clown 9

0

Cait 真op AD

教主

sneaky仲係得一件大裝

之前係歐洲打咪又係南泡贏
咪搵藉口啦

女警3件 打撚

始終有預感ahq會輸俾c9同edg

好似除咗Bdd其他人玩Ryze都做唔到野

我們先恭喜AHQ

AD輸兩件大裝

感動既係AD多左一隻英睇

想知kog而家win rate幾多，差唔多出親都輸

頭先咪贏左一場

一向
出到線捐錢都得

尋日pick過lu

上場AN KOG都贏啦

岩岩AN咪贏佐

Clearlove今場好似換左第二個人咁

AD輸兩件 打條毛

岩岩先贏完

Graves 都殺唔到坦

cait打一下冇咗1/3

我真係寧願Contactz玩nidelle, 用乜Graves姐

除左BDD拎ryze贏之外 係咪隊隊都輸

一定
AHQ一比人睇好就輸

Pocket pick

就果一場?

呢句要由海洋之燈講先得

一陣查吓個champion pick record先, 好似真係得Bdd玩到

求撚下你地咪閪再攞後期陣啦
未撚係TSM身上汲取到教訓?

skt 粉選擇性失明

d na team諗住前期點輸 有late game team comp就ok 真係好on9

最高勝率珍娜+最低勝率RYZE = 輸

成班假膠
邊隻英輸就話廢有無贏過

組合黎講係有wombo combo嘅
不過你要有個wolf開戰

其實ahq贏skt
代表edg一定要贏哂3場

week 3

矛盾大對決

我西一定會出線

不如查下j4+galio勝率 ban rumble做乜姐

CAIT打兩下RYZE一半血

ad差成1.5件裝

一個gailo taunt 所有人都要走

EDG都一定出線
咁SKT 同C9一齊落去啦

有Kogmaw都打唔入Galio+J4+樹人

imt係咁
tsm又係咁
而家c9都係咁
xdddddd

連登仔神登

屌你老母SNEAKY死去前掛做乜撚

一隻做到野既JG差幾撚遠

YES, 好靚

後期了

edg做乜9

impact

EDG

打NA隊又拖後期
真係一定G

係呀，edg好靚呀

咁都反CUP到

library

一早話咗關鍵一定係Impact,佢teamfight 食到一件已經差好遠

edg反高潮出線?c9會唔會出線失敗

拖落去應該C9 贏

你先係關鍵 明燈

又要開又唔敢打

隻珍娜

iBoy pat陰真係好柒

AD 4大裝

咁都唔打埋

廠長全攻型

我廠OP

垃圾c9 carry了

希望Sneaky快啲追返啲裝

GG

我廠

最強金身開大

C9個陣散哂

WE琴日咪贏過

轉個頭又死3件

燈

Gg

SNEAKY.......

前排kog

Sneaky???????

053廢撚到

榭人/j4埋到身
galio就飛埋過黎

Ahq:多謝爸爸

學左AN

iboy真係幾勁

發功

下場ahq唔該出chawy